大多數運動都係新人勝舊人 點解足球藍球唔係？

每次奧運都大量新紀錄